[{"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/397718421", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277048383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277048383/answer/396424073", "content": "\n\u533b\u751f\u90fd\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263772778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263772778/answer/381379417", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6c88\u6708\u7684\u540c\u5b66\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57923905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57923905/answer/418283892", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6b7b\u8fc7\u4eba\u7684\u5bbf\u820d\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u5904\u7406\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277613607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277613607/answer/394930343", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u6708 13 \u65e5\u4e0a\u6d77\u5e02\u67d0\u6c11\u8b66\u67e5\u5904\u65e0\u724c\u7167\u53f8\u673a\u65f6\u4e0a\u6f14\u7684\u300c\u6559\u79d1\u4e66\u7ea7\u6267\u6cd5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33646084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33646084/answer/410482832", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u53f0\u6e7e\u6e38\u5ba2\u963f\u5bcc\u6c57\u53d7\u4f24\uff0cPTT\u7f51\u53cb\uff1a\u8d76\u7d27\u53bb\u627e\u4e2d\u56fd\u5927\u4f7f\u9986\u201d\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62238357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62238357/answer/426937232", "content": "\n\u4f60\u6240\u8ba4\u8bc6\u7684\u952e\u76d8\u4fa0\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/426810125", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30649015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30649015/answer/370779625", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u6709\u4e00\u4e2a\u5dee\u52b2\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278980705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278980705/answer/412761583", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94c2\u91d1\u94bb\u77f3\u6bb5\u4f4d\u53ef\u4ee5\u548cuzi\u6253\u7684\u6709\u6765\u6709\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268591265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268591265/answer/342934559", "content": "\n\u8bbe\u8ba1\u5e08\u79bb\u804c\u5c06\u6587\u4ef6\u5168\u5220\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276984696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276984696/answer/426271138", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u7d20\u98df\u534f\u4f1a\u5728\u6bcd\u4eb2\u8282\u5f53\u5929\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u5979\u4e5f\u662f\u5988\u5988\u300b\u6d77\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276520698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276520698/answer/425744718", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u529d\u8003\u751f\u9ad8\u8003\u6709\u5927\u5b66\u80fd\u4e0a\u5c31\u4e0a\u522b\u590d\u8bfb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/417243498", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280548120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280548120/answer/423770779", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4e0d\u73a9\u5927\u578b\u624b\u6e38\u7684\u4eba\u4e70\u9a81\u9f99 845 \u6216 A11 Bionic \u7b49\u9876\u914d\u624b\u673a\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280673037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280673037/answer/426034649", "content": "\n\u6211\u8ba4\u4e3a\u4e0d\u5316\u5986\u7684\u5973\u751f\u6bd4\u5316\u5986\u597d\u770b\uff0c\u662f\u4e0d\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34921520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34921520/answer/422890144", "content": "\n\u6709\u8c01\u4e86\u89e3\u54e5\u5927\u5973\u795e\u8bf8\u5eb7\u59ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/426299412", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47115084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47115084/answer/426809868", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u79d1\u5b66\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274851168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274851168/answer/426255801", "content": "\n\u4f60\u5728\u661f\u5df4\u514b\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274851168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274851168/answer/424451456", "content": "\n\u4f60\u5728\u661f\u5df4\u514b\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266181466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266181466/answer/426630088", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u5c45\u6c11\u5077\u7a83\u878d\u96ea\u76d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282596429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282596429/answer/426565243", "content": "\n2018\u5e74\u4e16\u754c\u676fB\u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u4f0a\u67171:1\u6218\u5e73\u8461\u8404\u7259\uff0cC\u7f57\u5c04\u5931\u70b9\u7403\u7387\u961f\u5c0f\u7ec4\u7b2c\u4e8c\u51fa\u7ebf\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731154/answer/426376750", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273778961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273778961/answer/371039223", "content": "\n\u957f\u671f\u6234\u5165\u8033\u5f0f\u8033\u673a\u542c\u6b4c\u6709\u4ec0\u4e48\u5371\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276449492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276449492/answer/413726857", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u623f\u4ef7\u4f1a\u5d29\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275327647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275327647/answer/426191416", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u963f\u98de\u6b63\u4f20\u300b\u5c06\u5728 6 \u6708 25 \u65e5\u91cd\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280692009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280692009/answer/415887883", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Steam \u7531\u5b8c\u7f8e\u4e16\u754c\u4ee3\u7406\u5e76\u5f15\u8fdb\u4e2d\u56fd\uff08Steam China\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276591262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276591262/answer/403340196", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u63a5\u76d8\u9ad8\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282313116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282313116/answer/425870838", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7518\u8083 19 \u5c81\u9ad8\u4e09\u5c11\u5973\u56e0\u88ab\u73ed\u4e3b\u4efb\u7325\u4eb5\u8df3\u697c\uff0c\u56f4\u89c2\u8005\u9f13\u638c\u52a0\u6cb9\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282135837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282135837/answer/425505403", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u603b\u88c1\u56de\u5e94\u7ed9\u96f7\u519b 98 \u4ebf\u5143\u6fc0\u52b1\uff1a\u5b9e\u81f3\u540d\u5f52\uff0c\u96f7\u519b\u4e8b\u524d\u4e0d\u77e5\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278941318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278941318/answer/425012203", "content": "\n\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\u5f53\u4e2d\u4f1e\u5175\u672a\u843d\u5730\u5c04\u6740\u540e\uff0c\u662f\u5426\u8fdd\u53cd\u300a\u65e5\u5185\u74e6\u516c\u7ea6\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282129795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282129795/answer/424350718", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c738\u7cfb\u5217\u624b\u673a18\u5929\u9500\u91cf\u7a81\u7834100\u4e07\u53f0\uff0c\u5df2\u53d1\u8d27 102.6\u4e07\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277519162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277519162/answer/398925743", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u5bf9\u4f60\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29540403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29540403/answer/382378213", "content": "\n\u9ad8\u8003\u8bed\u6587\u6210\u7ee9\u5982\u4f55\u8fbe\u5230130\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279473024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279473024/answer/409274012", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u4ee3\u7684\u9632\u5f39\u8863\u4e0d\u505a\u6210\u5168\u8eab\u9632\u62a4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/410505443", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278364927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278364927/answer/423871871", "content": "\n\u53e4\u4eba\u6bcf\u5929\u5403\u4e24\u987f\uff0c\u5510\u671d\u548b\u8fd8\u4ee5\u80d6\u4e3a\u7f8e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/390463127", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35602873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35602873/answer/420815760", "content": "\n\u73a9dota\u65f6\u6700\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u7684\u65f6\u523b\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264042568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264042568/answer/423712972", "content": "\n\u4f60\u88ab\u53f0\u6e7e\u4eba\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265522322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265522322/answer/380043071", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u95ee\u9898\u300c\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67052153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67052153/answer/408239987", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5728\u6240\u6709\u5df2\u706d\u4ea1\u4e14\u6ca1\u6709\u540c\u540d\u540e\u7ee7\u8005\u7684\u653f\u6743\u4e2d\u53ea\u5728\u82cf\u8054\u7684\u540d\u79f0\u524d\u51a0\u4ee5\u300c\u524d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281525061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281525061/answer/420741204", "content": "\n\u53bb\u533b\u9662\u8d39\u7528\u90fd\u662f\u8981\u5404\u79cd\u68c0\u67e5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62897884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62897884/answer/406851180", "content": "\n\u4ece\u8b66\u6216\u5165\u4f0d\u671f\u95f4\u9047\u5230\u7684\u6700\u5371\u9669\u7684\u4efb\u52a1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60684226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60684226/answer/397040115", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u5019\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266945679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266945679/answer/362089850", "content": "\n\u4f60\u9886\u6559\u8fc7\u6700\u6c34\u7684\u6c34\u8d27\u6559\u6388\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u6c34\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280977304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280977304/answer/418644813", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u753b\u6d77\u8d3c\u738b\u7b2c908\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276591262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276591262/answer/408395262", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u63a5\u76d8\u9ad8\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265171542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265171542/answer/401849886", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u53bb\u5f88\u53ef\u7231\u7684\u603c\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277016222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277016222/answer/392676128", "content": "\n\u5973\u53cb\u898118w8\u7684\u5f69\u793c\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278980705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278980705/answer/415395341", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94c2\u91d1\u94bb\u77f3\u6bb5\u4f4d\u53ef\u4ee5\u548cuzi\u6253\u7684\u6709\u6765\u6709\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66458951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66458951/answer/412333459", "content": "\n\u97e6\u795eGodv\u5f00\u6302\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28660851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28660851/answer/410011446", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5206\u624b\u65f6\u603b\u4f1a\u8bf4\u5e0c\u671b\u8fd8\u662f\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22044254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22044254/answer/411188998", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u4eac\u4e1c\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20226860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20226860/answer/412090527", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7684\u623f\u4ef7\u7092\u4e0d\u5230\u4e2d\u56fd\u8fd9\u4e48\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611095/answer/411126942", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\uff0f\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61896722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61896722/answer/192366835", "content": "\n\u9047\u5230\u6b3a\u9a97\u611f\u60c5\u8eab\u4f53\u548c\u91d1\u94b1\u5e76\u4e14\u6709\u4e25\u91cd\u66b4\u529b\u503e\u5411\u7684\u4e0a\u6d77\u4ea4\u5927\u7535\u9662\u535a\u58eb\u751f\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62847243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62847243/answer/410147084", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278531478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278531478/answer/406297690", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e7c\u513f\u56ed\u603b\u6298\u817e\u5bb6\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268788036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268788036/answer/383687224", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5403\u8fc7\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u987f\u996d\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60479561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60479561/answer/403597140", "content": "\n\u4f60\u4ee5\u524d\u770b\u4e0d\u8d77\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/381399270", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274711258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274711258/answer/395541879", "content": "\n\u5199\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7a0b\u5e8f\u5411\u559c\u6b22\u7684\u59b9\u5b50\u8868\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268083332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268083332/answer/400070198", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u5b66\u60f3\u8981\u9000\u5b66\u590d\u8bfb\u91cd\u65b0\u9ad8\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271339491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271339491/answer/386140682", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7NINE PERCENT\u8fd9\u4e2a\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63137100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63137100/answer/388147986", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8bf4\u4e0d\u8981\u52a0\u5165\u5b66\u751f\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31059353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31059353/answer/395620657", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u91cc\u7684\u5deb\u5e08\u4e0d\u4f7f\u7528\u67aa\u68b0\uff1f\u770b\u4e0a\u53bb\u5728\u7a81\u53d1\u6218\u6597\u4e2d\uff0c\u67aa\u5e94\u8be5\u8fdc\u80dc\u4e8e\u9b54\u6756\u7684\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277136718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277136718/answer/394625115", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u7684\u4e16\u754c\u5b58\u5728\u901f\u5ea6\u9650\u5236\uff08\u771f\u7a7a\u5149\u901f\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57164728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57164728/answer/371978966", "content": "\n\u8003\u7814\u4e0d\u8003985\u3001211\u8fd8\u4e0d\u5982\u4e0d\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36779211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36779211/answer/369514874", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u6b66\u529b\u5e72\u6d89\u53d9\u5229\u4e9a\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276359462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276359462/answer/386866657", "content": "\n\u4eac\u4e1c\u65b9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u300c\u8d31\u5356\u300d\u7535\u89c6\u9762\u677f\u7ed9\u4e09\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68262075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68262075/answer/385994330", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u7206\u70b8\u5f0f\u63d0\u5347\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275062089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275062089/answer/383253180", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u77e5\u9053\u5973\u751f\u5230\u5e95\u5bf9\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22259244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22259244/answer/355173776", "content": "\n\u5f88\u591a\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5634\u4e0a\u8bf4\u7684\u8981\u6c42\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u627e\u4e0d\u5230\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31418415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31418415/answer/366736645", "content": "\n\u98de\u673a\u822a\u884c\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u624d\u7b97\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5371\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269992655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269992655/answer/382179495", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u89c2\u70b9\u8ba4\u4e3a\u4e1c\u4e9a\u4eba\u5e73\u5747\u667a\u5546\u4e16\u754c\u6700\u9ad8\uff0c\u9ed1\u58a8\u7eff\u62c9\u65cf\u88d4\u76f8\u6bd4\u4e0d\u5982\uff0c\u800c\u4e14\u61d2\u6563\uff0c\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\u662f\u5439\u725b\u8fd8\u662f\u771f\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275081262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275081262/answer/378831498", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u5982\u4f55\u957f\u671f\u4fdd\u8bc1\u5145\u8db3\u7684\u7814\u53d1\u7ecf\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/379498383", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/426638328", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25097618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25097618/answer/422057617", "content": "\n\u4f60\u5728\u7b80\u5386\u4e0a\u6492\u8fc7\u6700\u5927\u8c0e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267725204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267725204/answer/369022731", "content": "\n\u6709\u5fc5\u8981\u8d2d\u4e70 iCloud \u7684\u5bb9\u91cf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/426198424", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u9999\u7684\u753b\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280280013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280280013/answer/416723174", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u88ab\u6263\u53d1\u5de5\u8d44\u7684\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u54ed\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\u7684\u56de\u5e94\u662f\u5bf9\u4ed6\u7684\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/418808077", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30169880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30169880/answer/426658663", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540d\u6821\u4e0d\u6536\u5dee\u751f\u5e76\u5c06\u5176\u6559\u80b2\u6210\u4eba\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267346432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267346432/answer/426452693", "content": "\n\u5b66\u9738\u7684\u4f5c\u606f\u65f6\u95f4\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u56f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282596429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282596429/answer/426545542", "content": "\n2018\u5e74\u4e16\u754c\u676fB\u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u4f0a\u67171:1\u6218\u5e73\u8461\u8404\u7259\uff0cC\u7f57\u5c04\u5931\u70b9\u7403\u7387\u961f\u5c0f\u7ec4\u7b2c\u4e8c\u51fa\u7ebf\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282313116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282313116/answer/425867848", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7518\u8083 19 \u5c81\u9ad8\u4e09\u5c11\u5973\u56e0\u88ab\u73ed\u4e3b\u4efb\u7325\u4eb5\u8df3\u697c\uff0c\u56f4\u89c2\u8005\u9f13\u638c\u52a0\u6cb9\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50077611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50077611/answer/425413555", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u600e\u6837\u624d\u80fd\u63d0\u9ad8\u751f\u80b2\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34885186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34885186/answer/426714460", "content": "\n\u6d77\u8d3c\u738b\u91cc\u54ea\u53e5\u8bdd\u6700\u89e6\u52a8\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/426258008", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u53e5\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60950349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60950349/answer/426161118", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u7a7f\u642d\u4f1a\u770b\u7740\u5f88\u6e29\u67d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48040579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040579/answer/426255688", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u80cc\u5355\u8bcd\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51343040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51343040/answer/425859266", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u9ad8\u8003\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59659581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59659581/answer/413935470", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7c7b\u4f3c\u767e\u8349\u67af\u7684\u6bd2\u7406\u8be1\u5f02\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282135837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282135837/answer/425470417", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u603b\u88c1\u56de\u5e94\u7ed9\u96f7\u519b 98 \u4ebf\u5143\u6fc0\u52b1\uff1a\u5b9e\u81f3\u540d\u5f52\uff0c\u96f7\u519b\u4e8b\u524d\u4e0d\u77e5\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/389152475", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22333976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22333976/answer/423735002", "content": "\n\u9886\u5bfc\u559c\u6b22\u575a\u6301\u5df1\u89c1\u8fd8\u662f\u9006\u6765\u987a\u53d7\u7684\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276651837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276651837/answer/412021188", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u8001\u53cb\u8bb0\u300b\u5bfc\u6f14\u67ef\u7f57\u6770\u8ba4\u4e3a\u300a\u8001\u53cb\u8bb0\u300b\u542f\u53d1\u4e86\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u5e76\u8c34\u8d23\u6284\u88ad\uff1f\n"}]